同Natalie Portman 學英文 --- Thor & No Strings Attached

如果你鐘意呢個video 既話，麻煩like, share 同埋subscribe~

同場加映 >> 同 Scarlett Johansson 學英文 Part One

支持